{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007060",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 올림푸스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次の利用客のために入室、退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具は使用禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定で料金が間違って表記された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 入室時間に利用可能な特典としてスパ/ジェット機があり、利用料金は無料です。 客室ではIPTVとWiFiが使用でき、プールも運営され、無料で利用できます。 プールの営業時間は09:00から21:00までで、水深は1m50cmです。 客室ではバーベキューパーティーを楽しむことができ、利用時間は入室後から22:00までで、利用料金は20,000ウォンです。 カフェ内には休憩スペースが設けられており、駐車も可能です。 ペンション内には駐車可能なスペースがあり、最大20台まで駐車できます。 それ以外はビリヤード台や周辺の観光地を楽しむことができます。 上記距離は自動車基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数を連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "次の利用客のために入室、退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次の利用客のために入室、退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任も問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火調理や個人的な炊事道具の使用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉などを焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の際、二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間未確定で料金が間違って表記された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定で料金が間違って表記された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時間に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室時間に利用可能な特典としてスパ/ジェット機があり、利用料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが使用でき、プールも運営され、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間と水深はどうなっていますか？",
            "answer": "プールの営業時間は09:00から21:00までで、水深は1m50cmです。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "はい、客室ではバーベキューパーティーを楽しむことができ、利用時間は入室後から22:00までで、利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェ内に休憩スペースはありますか？",
            "answer": "はい、カフェ内には休憩スペースが設けられており、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には駐車可能なスペースがあり、最大20台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "その他の施設やアクティビティはありますか？",
            "answer": "それ以外はビリヤード台や周辺の観光地を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "上記の距離の単位は何ですか？",
            "answer": "上記の距離は自動車基準で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 860
    }
}